好驚聖誕節

地鐵站，商場都已經有聖誕裝飾、播哂聖誕歌咁
諗起今年又要自己過。。真係屌出聲

近排識左個女仔 佢都有上高登
平時都有同佢wtsapp 互相分享下自己生活，都算傾得埋同有傾過電話
佢有陣時會唔on wtsapp好耐，但真係同friend一齊出街或者忙緊，有陣時就去左睇劇
不過我覺得點忙好都會覆掛 佢唔覆就會亂諗

pmed